山頂lunch放飯可以去邊食

近排要上山頂嗰頭番工，山頂廣場又暫時收皮，附近有冇啲經濟啲嘅選擇？

凌霄閣

McDonald’s

得Pacific coffee

執咗

山頂廣場裝修 唔開呀

香港地囉
一個飯都7,80 仲要無野飲
再唔係burger king

如果係絲，可以嚟我屋企食，就喺咐近

日日帶麵包

係咪返地盤?

No

有冇人知明德醫院有冇飯堂餐廳之類

自己行過去睇下仲快
帶飯啦, 行嚟行去不如眠一眠

7仔撈

自己帶飯啦

明德飯堂訪客價最平個餐都60蚊

Food panda